仆街有線新聞報警察叫雞單野

話係警員去消遣，然後遇到查牌
一個雞字/妓字都無提過
食屎啦雞寶

利申：cut唔撚到呀仆你個街

下, 而家cut有線好撚簡單喎...
我年頭cut鳩咗

走在改編最前線

中國組走哂仲睇有線